男人夠高，d女真係可以無視佢其他缺點

但你矮
好對唔住
你做得幾好
d女可以純粹因為你矮
而拒絕你
你咩都好
但就係唔夠高
都唔及d高大男
一無是處
但勝在夠高
除非你有錢
有車有樓
d女同你一齊
唔憂生活個隻
但你心知肚明
你自己都冇癮
呢個世界就咁殘忍
你矮
唔好話人地
連你自己都嫌棄自己

成日見你開post
你個人都幾自卑

真 高既男人真係好攬好多

溝唔到女咪撚賴矮啦以前都係咁諗 但見過d 矮過我/差唔多既都拖就會好沖擊自己價值觀，因為係錯既

我高，女呢

咁你問班女要唔要東出昌大做老公